突發 身為藍屍嘅我係旺角比人圍

我極需要所有警察過嚟旺角保護我